竟然播KERORO軍曹

第一集播起
起晒格

90後集體回憶又出現

仲係4:3 mon時代

正

可唔可以同我們這一家並列2000年代最多香港人熟悉既動畫

原來同大波田寧次同姓
我都唔記得左

kerokerokerokero

傻瓜青蛙

做咩又黎

夏美大人快啲屌我屎眼啦

頭先有腳玩

竟然播keroro軍曹